酒吧涉提供「揸波」遊戲被控 臥底探員：為免起疑 唔可以唔揸

酒吧涉提供「揸波」遊戲被控 探員稱調查時為免起疑 唔可以唔揸

尖沙嘴一酒吧涉嫌向顧客提供「揸波」遊戲，臥底探員數度到店調查後拘捕女店東，女店東否認經營賣淫場所罪名，案件今（28日）在九龍城法院開審。臥底探員出庭作供，承認為進行反黃賭毒行動到可疑地點調查，因怕遺漏證供，每次都逗留到凌晨，在盤問下並承認，若迴避不碰服務生會令人生疑，故在「唔可以唔揸」的情況下，亦碰過女服務生的胸。

被告嚴慧嫺，40餘歲，被控共五項管理賣淫場所罪。被告為涉案之尖沙咀柯士甸道「新泰皇」酒吧的持牌人。被告被指在警方臥底警員五次造訪其酒吧時，向警員提供不道德服務。

女被告稱可碰服務員胸及坐大腿

警方吳志林供稱，他於去年5月6日約凌晨12點第一次進入「新泰皇」酒吧進行臥底行動，當時由自稱為「小寶」的被告接待。被告稱該酒吧由她負責，並安排了兩名泰籍女子招待吳。吳指被告有向他解釋說：「我呢到嘅泰妹可以比你揸下波，有時會坐上你大髀到玩，咁你咪俾返貼士佢地囉。」

可以用手或面碰女服務員胸

吳其後從被告及泰籍女子中得知，酒吧提供的服務主要為「揸波game」，遊戲當中包括客人可以用手觸碰泰籍服務員的胸部，或將面部緊貼其胸部，或由泰籍服務員以面部緊貼客人的下體。客人則要先以金錢兌換「換錢劵」，每次接受「服務」後，則要給一張「換錢劵」予服務員；每張「換錢劵」可以換取20元。

曾帶另外數名臥警員搜證

兩位臥底警員一直在酒吧內逗留至凌晨四點，過程中有不只一次接觸過兩名服務員的胸部。離開前，被告向兩名警員表示「下次留定大波靚女比你地揸」。

吳作供時表示，他其後於5月9日、5月30日、6月9日及6月22日，帶領另外數名臥底探員，共四次到訪「新泰皇」酒吧搜集證據，均獲得相似的接待。期間吳也曾觀察到有兩名泰籍服務員與酒吧職員以「換錢劵」換取金錢。警方遂於6月23日凌晨採取行動，並拘捕被告。

警員稱可決定到可疑地點觀察

辯方代表大律師盤問時，則質疑吳在首次到「新泰皇」蒐證前，有否得到上司的指示。吳表示沒有，但他解釋他當時正在進行反黃賭毒的行動中，因此可以自行決定到可疑地點觀察。

不碰胸會遭人懷疑

辯方其後再追問吳的上司知否他的行動，以及吳在行動中會觸碰服務員的胸部，吳回答當時已得到其上司的同意，並指警方有明確指示表明除非必要，否則行動中應該避免任何身體接觸。但吳指出，行動中如果他每次都避免接觸泰籍服務員的胸部會令人懷疑，所以「唔可以唔揸」。吳亦表示，遊戲過程當中有時候他會主動觸碰服務員的胸部。

為防遺漏酒吧逗留至凌晨

辯方律師再追問吳知不知道他作出該等行為實為不道德；吳則回答他知道該行為是違法和色情的。辯方同時指出，半小時的蒐證過程應以足夠，質疑為何臥底探員要在酒吧逗留三至四小時之多；吳則解釋，平常的酒吧大多營業至凌晨三至四點，為防遺漏任何有價值的證據，他才在酒吧逗留三至四小時。

庭上其後播出6月12日「新泰皇」的閉路電視錄影片段，顯示出數位泰籍服務員均有亦上述的方式接待臥底探員。

案件明日續審。

案件編號：KCCC3277/2018

女被告嚴慧嫺否認經營賣淫場所。（資料圖片）

圖呢屌你

泰籍

阿sir渣波唔駛你教

得呢張

泰妹：tips~tips~

揸泰仔算唔算色情？

秦妹，不了

我對個妹字有所保留

秦國人既波

無所謂啦，寓工作於娛樂

香港人真係慘
比埋錢連波都無得渣

辛苦晒兩位差佬，有糧出有波渣，難怪咁多人入行

去過，D女唔得

會去Gay巴放蛇
揸劍

嘩屌你又食又拎
留3,4個鐘 劈酒攬女揸波，轉頭又claim返d錢
喂我做呀 請唔請中五畢業架?

快啲加入警隊實踐抱負啦

防遺漏證據 = 防遺漏波波未揸

藍色字 唔出得街, ...18禁
要 highlight 先睇到.
記住未成年唔好睇

辛苦你啦阿sir

點唔得法?

唔可以唔射精，但可以射歪

泰仔，不了

1年後就可以#metoo 啊sir

喂啲單嘢真係好撚搞笑
去完仲想出公數俾人審

真。又食又拎

高危行業 揸得好辛苦又危險。

有冇人睇藍色果d 字， d 宇好似凹左落去咁

啊sir咁辛苦，呢啲粗重野等我嚟做啦

有無得伸入去渣先？

20蚊one jar
咁似有套鬼片

?

試過去呢D場玩 D泰妺大部分都樣靚同大波 (有D一揸就知假)
同埋好玩得 基本上比「換錢劵」佢叫佢做咩都得

點止

啜又得

撩西又得

玩埋真軍都得

留名睇Gay bar放蛇
大家都屌屎忽
「唔可以唔屌」

酒吧妹唔可以唔揸 雞唔可以唔屌 市民唔可以唔打

屌你老母死黑警
祝你班陷家鏟全部無仔女生 長命百歲百撚病纏身

收費如何？

正評係俾d藍字
好有立體感

其實就咁廿蚊揸一下波
又無得出火
有咩好玩？

上面話齋，$20一張歡樂飛。
每次用$500唱一疊。
啲"女"會係咁叫你打賞，每次打賞完就搾下。
玩到咁上下打賞到咁上下時啲女就會越玩越放兩隻手攬住你嚟嘴又開始摷返你。
當然你對手已經係去邊都得。除埋佢底底又得。然後再玩得慶啲你係想插已經可以入埋。

利申：冇入過

其實係好撚唔抵玩。

同樣價錢其他地方你已經玩乜都得。
但好多人志在就腳同同埋班friend一齊顛。

但係秦妹真係信唔過

5舊就可以環屌

梗係唔得。係通常你每一次唱代用卷係$500 $500咁唱。
你一落去玩一檯人通常至少每人唱$1000(保守) ，重未計酒水花生。

好似係貴過叫 (未叫過唔肯定)

但又真係好玩過啲西面齋猜港女拳手。

秦妹靚嘅通常係人妖，醜嘅一定係真女人

其實點樣分佢隻係真西定假西？

含埋屌埋就話姐
警察放蛇好似最高限度係打飛機

黑警自己玩完再charge間鋪都好狗下

間店叫「新秦皇」，個名好大陣鴨味，可能生意唔好，班鴨中途變雞

淨渣手 冇得出火重難頂

唔告埋佢用對波襲警？

個D場可以玩到潮吹 個囡囡收工會跟你去爆房 唔收錢

on9 點解假設一個普通嘅客唔會拒絕

如果一個掃黃既差佬有早洩既問題，可唔可以去勞工處報職業病？

如果果d服務生係人妖，會不會判輕d?

警犬真係正
又食又拎仲可以捉番無轉頭
做野又唔洗人教自動波
咁既荀工邊度搵

人地老婆唔可以唔玩添
前幾年咪有單

我有啲相信阿sir真係唔可以唔揸

咁啊sir 做野一定辛苦啦

其實你地知唔知咩係女店東同經營點解？

阿sir揸波唔洗你教

80年代魚蛋檔？

點解酒吧會上身
點解唔話啲泰妹係客，酒客買券打賞泰妹換揸波，泰妹轉頭同酒吧換返錢咪得

又貴又唔好玩

預玩千幾蚊

揸到硬點忍

係咪肯定渣緊既係波
係咪肯定渣緊既係泰妹